陳慧敏原來當年因為李小龍個仔講左句我係美國人唔係中國人而掌左佢一巴

4:38

李小龍個仔原來都幾型，堅持唔用老豆名氣搵食

好彩佢老豆死得早咋

痴線 咁都屈佢係中國人
痴線 明明混血 又生長於美國

大中華膠＝死藍屍

美國人話自己係美國人都唔比

條老嘢都戇撚尻
假槍變直槍 邊個想殺佢

擺明

就算係佢老豆都係美國人

可能係陳慧敏做瓜佢

李小龍都冇話自己係支那人啦